---
title: "xian vs. begadang"
date: "2005-03-30T11:58:00+07:00"
---

![xian.gif](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/xian.gif)
Sebenernya dah gak maen lagi, gak ada waktu, dan gw ngerasa, lebih baek
tekun baca securityfocus deh ^^ biar dapat wakwak :P

semalem, gw dah rencana mo tidur. tapi... si joko bilang bos aan nyari2
gw, dia mo ngasih tau gw cara2 naekin level cepet di
[xian](http://xian.boleh.com). Gw pikir, kenapa gw gak nemuin dia
aja ya, soalna selain penasaran juga gw mo rencana jualan di xian.

butuh duit :(

joko bilang dia (aan) mo ol lagi sekitar jam 1malem. jadi ya sambil
nunggu aan ol, gw baca2 securityfocus dulu sama phpshell hasil gawe si
pocong. buset dah, padahal kemaren gw ngomongin bugs na yg maren itu
dikit aja. tus gw juga dapat na dikit, ko bisa di pocong dapat
banyakkkkk???? **mancer master!**. Ada banyak yang jadi korban keganasan
si pocong, cuman gw blom kerjain semuanya. "sebenernya ngantuk" tapi
karena nunggu aa, gw tahan.

teng jam 1.34 pagi dini hari. boz aan blom dateng juga, blom ol, gw
sampe ol di irc, di ym, di xian. tapi ga ada nongol dianya, di tefon ke
warnetnya (dapat bocoran no dari joko) di jawab dari sana: "Oh... mas
aan nya sudah tidur" (logat jawa). humm... ya udah.. akhirnya manual
tutorial (baca forum/catatan dari aan). deg2an.. tapi berhasil.

Seneng rasanya bisa maen. tapi ngantuk juga. cuman yang aku pake caranya
beda banget ya sama aan. gw tidur sebelom jam 4. dan bangun sekitar jam
8an pagi. gw telat jawab sms, gw telat makan, gw telat mandi, tapi
seenggaknya gwa ada cara buat nyari tambahan duit, gw pengen ketemu
ochie!.

buat ochie: maaf ya sayang, kalo telat sms na.
